四巫日係唔係大股買put 多數中?

是但搵隻今個月升得好勁既股買put 係唔係多數中?

大師話高位結，下個月必跌

今日買put一定後悔。除非你可以頂到升到3600

點解 上網睇話四巫日多數跌

This time is different

上網睇就死啦。3月個個youtuber都話熊市未完。你睇下

熊